聽日黑警會將支炮收埋喺底褲

咁女嘅射爛個閪男嘅射斷碌鳩